---
layout: "comment"
hidden: true
title: "19159"
date: "2014-06-16T16:01:24"
uploadBy:
- "stephan"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Die blauen Platten haben eigentlich nur eine Dekofunktion. So breit wollte ich den Dachstuhl nicht bauen. 
Im Moment baue ich gerade die Böcke wo die Fussböden drauf und die Schiene dran befestigt werden.